有無人睇得多異世界轉生動畫，好想比貨車撞死？

轉完都係破產肥毒撚 有咩用

套套都係講喺現實世界幾咁失敗
去到異世界就會變得成功

請問有冇一啲係喺現實世界好成功
跟住無啦啦死撚咗
去到異世界變咗條失敗廢柴嘅故事
好撚想睇下

本人無職

52歲(已撞死)

好快會有

我就係果個故事

幼女戰記算唔算

轉到re0咁都幾慘

好似有套現實好有錢突然去異世界做礦工，不過唔記得套嘢叫咩名

每日起身返工個下都想出去比車撞

好似有套係女高中生去到異世界做妓女，仲要俾個拎咗外掛能力嘅毒撚同學嫖

有女溝

唔算
幼女大叔都算成功人士
只係比個天玩

有短篇係elf轉移過黎之後頂唔順環境污染又用唔到魔法
好快就bad end 左

想俾貨車撞變喪屍多啲

係咪 異世界迷宮黑心企業

轉生去做路人ja
你估比主角你做咩

re0囉

日日都想比貨車撞死
一早覺得人生冇晒意義

on9 咁依家話俾條女你
你去死返一百幾十次
仲要每次都勁痛苦咁死

條女仲要無得屌

Go 做到話我知

Re0邊撚到現實世界好成功

魔王大人黎左我地個世界要做麥當勞算唔算

去異世界黑心企業做掘工

本來現實好有錢
去咗異世界做奴

完全是垃圾

咩黑心企業個套?

兩邊都咁失敗既就有，異世界叔叔

有一套係俾貨車撞 唔死 然後娶到老婆

x2

自己咪係

雷姆if 線 easy

要日本貨車呀，唔好搞錯

鬼谷組

雷姆都親手殺咗幾次啦
easy條毛
你去俾人殺幾次無陰影再鍾意返條女先算

知道可以reboot , 有咩好驚

做強慾線好過 死十幾次有咩所謂 死下死下就慣㗎啦

你真係on9
咁你快啲去跳次樓先

名

好似係

撞得死就去異世界
撞唔死就有個靚老婆
撞到死左但又救番生既就出道做偶像啦

為美好世界獻上祝福算唔算

女高中生小春在異世界成為娼妓

二之宮咁屈機 一啲都唔廢柴
雖然人賤咗啲

吊你老母死還死咪害貨車佬

做蜘蛛就慘啦

佢係現實廢柴 去到異世界都係廢柴

屌 我地撞撚死左轉生咪又係地球
做印度人就有份

佢喺兩個世界都係失敗者

想玩多次 求link